原來仲有對黑絲腳燒爛咗😱

咪咁仆街啦

屌你老母呀

仲掛住黑絲

( Show Blocked User - 超大春袋 )

( Show Blocked User - 超大春袋 )
好撚好笑啊屌你老味

Hahahah 好好笑啊 屌你老母

你老母對腳就燒爛左

你準備比人燒春袋啦屌你老母

On9仔覺得自己好好笑？屌你老母呀
死全家啦仆街仔

咪撚再post啦屌

燒到紅哂

好慘

地鐵職員唔係人命啊? 香港人癲左?
0:12

每次有意外總有D仆街特登出呢D POST搏出位

要不是著黑絲就唔會燒到咁

屌你老母咪撚抽傷者水啦

樓豬

真係唔撚明白樓主咩心態，現實生活你係唔係想搵人認同你？
btw 覆埋就block 你

好痛

樓主祝你他朝君體也相同

唉屌絲襪好易燃